心事台🚬

❤️

e

咁佢買左大 佢數佢都冇咩問題ge

慢

浸xx

左右b Sor 當咗你係沙比

重新出發

無問題牙，奇在咁耐以黎無見過佢係度出現，
一入黎就數角，而家輸主盤潛水，仲諗住佢又會講兩句添

我diu你牙

佢主力波post架 ab 唔好引罵戰啦

牙盧咁都唔洗輸

2-1小妹都潛7咗啦

原來最後又係躝返入波po圍爐

9up子唔好post真飛了

吊西哥救小妹一命><

算啦

唔巧嬲me😘

典會，真迷盧唔會變心

依個真

sweet

全世界跟盧買啦 連球證都串通埋
下半場無波入 無受傷補5分鐘

返去你含住我 我亦含住你啦 棍撞棍啦

脷叠脷，認真衰😳

心碎 plz check email

又賴我

傷jor好耐wor......我個心

琴日場澳洲thanks
不過俾哂狗會

Sor9冇追尾post

病到起唔到身買阿利辛特

💔

俾人絕殺就多
第一次絕殺人
決定以後要幫盧神吹奏

樓上shut the fuck up

輸波我都潛水啦-.-

盧神執到啦 香香要幫你吹

😘my b

決定學某人 開個青盧 專貼盧水
又有流量 隨時又有人派錢

係

屌妳老母

點解我成日中馬 都冇人派我？

想死

我個channel都冇人啦😂 siu4

嘻嘻

屌你老母 斬木

YouTube channel就有錢收姐
TG Channel撚有錢收咩ayg

沙比蛇勇武

食餅看戲

咁敏感做咩

盧神今日發威 所以決定跟你叫下

我有敏感丸._.

Ayg乞兒
好名好名

樓上派報紙

搏五刀

咩叫ayg 有人可話我知嗎？

你戴綠帽

唉 嬲撚到

這不乖巧

assault yokel gaming.

屌你老母

食花生

你屌單吊西啦=.=

全部英文字母都明 拼埋一齊唔明

那怎樣才乖巧.3.

樓下我契弟

E排一講channel就會抽ayg

asshole yakult good

吃餅乾~

跟ab吃花生

你要不要餅乾？

你是不是偷了我的餅乾？

不了 一大隻死貓食到飽了

我

kaki channel大優惠
派發餅乾

好撚嬲

屌唔好呀

條仆街比你地屌就鳩縮入老母西
我屌佢就屌返我轉頭
即係點

成功領取了一塊

垃圾

騙佢老母囉！

仲問？
星期三第二場跑好啲呀 騎唔到你

你收聲未?我都唔同你嘈你係到發咩癲?
得啦 你嬴曬啦 咁咪好威 咁要面 比曬你啦不如

幫拖

😂👍

咁熟口面既

廢囉

出角水未

朱蛇唔係度打e句野無咁爽

朱蛇起身未

樓豬點解呢排唔出水
真係攰定唔想賭

上左岸咪唔洗賭

why not both

500推左上200k了

埋單輸2500

斬木佬屌你

斬木佬食撚屎

9up輸10皮

詠神vs浮狗

流浮大戰詠巴

攰呀..無咩心機度
廢事鳩出害人😂😂😂

詠神+0.25 1.92
浮神 -0.25 1.92

垃圾都讓人即係贏硬

三賤😂😂😂😂😂

9出的

大小 1.9 2.75 1.8
角 1.75 5.5 1.95

全客盤點賭

留多次email，我無追post

流浮三箭

我買詠巴fg

注項已被接納

比牌旁證

買個2.5細先

詠巴fg, 2.5s

笑4

邊個係痴線佬😂

下體會

流淨係下體定阿妓

聽住浮神diu波果然係一種享受

補多個1.5s

冇入球

No goal算啦

悶撚到

入波未

Sor 9下場開1.75入球同2.5角算了

有無文字直播

0比0巴比賽踢黎有咩2c

差小小goal

想跟隊

派錢波

Tg Weigl

回家中 番到去睇下你地完未

0:0 0c
詠神盤贏了

All in Lo

年度重心，Lo盤，半大全大

詠神 +0.25 1.92
浮神 -0.25 1.92

大小 1.68 1.25 2.05
角 1.68 2.5 2.05

高士路超重心
盧狗半大全大

盧其他

盧goallllllllllllllll

lo goallllll

盧goall

唔入波都比角丫
無角點賭

Lo goal, 半場比多粒

Lo 入多5粒

頂 差d

Lo ng

刷角呢
唔刷角點入波牙

me email jor u

半大cashed

半大goal

Lo goalll

又高

盧狗半場比多粒

3.5/4 咩水位

盧狗對流浮就好似德國對聖馬力諾

呀

詠對流就好似馬其頓對聖馬力諾

係聖馬力諾對直布羅陀😂😂

流係大溪地 快樂足球

單邊5C

全大cashed

大埋
半大全大

根據往績 盧神仲要入多球先贏盤

屌你老母 咁都炒

喂喂喂喂

3-1

嘩，流goal

假波

補個no goal 先

阿狗垃圾

嘆世界mode👄🚬

唔可以女人打男人架

AppStore有隻叫this war of mine, 而家特價$15，誠意推介，堅好玩，玩過電腦板都忍唔住買埋手機板玩

可

玩乜

Diu你盧狗1on1掟界外球都要撚狗

想睇你玩

早晨咁多位 又是新一天

策略求生GAME,你要控制2個~4個角色係戰爭期間入面生存。每個角色有唔同既能力去係個環境生存,目標係要生存到停戰,日頭就係自己屋企休息/準備物資/交易,夜晚分配人手去守夜/出去搵物資/搶物資, 當中要涉及一D人性同埋道德抉擇
,例如見到有婦女比士兵強姦,你會去幫手打柒個士兵定袖手旁觀趁個女人比人強姦時去偷物資等等..而你遊戲入面每個選擇/動作都會影響果個角色係結束戰爭後有咩結局

GAMEPLAY (晚間你選擇其中一個角色出外搜索物資時既畫面黎)

Jm9

愈後期愈難玩,因為可能一開波就冬天,CHUR你D物資CHUR得好快,D人易病
或者你一開波比兩件老人家你,基本上夜晚強盜一入屋,你守夜果件廢老就一定受傷+損失物資

隻驚拎哂獎,不過好似係成2年前產物,但最近出左新DLC, 聽講都幾吸引,所以岩岩DL埋,30蚊有埋DLC

11

21

15蚊就玩下啦

ez-.-

佢原價1舊水，steam都係咁既價錢
之前都做過特價但要38蚊

而家見game+dlc先30蚊，即刻買左

?

最好玩係劫軍營，一條友暗殺9件定10件軍人，之後入面搶入面d軍用物資，再拎去交易換食物/醫療用品

又31

香香嗨

電腦同手機冇分別？

hi

假球

想唔賭了 又輸番錢

係咪霧霾呀個場

輸到無錢開飯了

又買左樓了

goallll

輸到就黎要去去垃圾桶搵野食

手機多左個DLC,好似係關救小朋友事

唔賭又無錢用 賭又無錢用

唔識玩隨便問我,玩過隻驚一排,知道點樣可以輕鬆生存

一起？

我以前成日玩Sim3

又糕！

我直入元朗

玩緊sims 4 now,d錢多到數唔哂黎用，男既成日call g，女既成日call鴨

din就不了，今晚要出街

你入去搵女盤友？

又eat 女

sim4唔多識控制 同埋玩慣左sim3好唔慣
最後唔玩了

懷念中學時期唔出街成日幫班人仔起屋果段時光
去旅行探險果陣成日驚佢彈木乃伊出黎 要關聲

番緊工拿?

yes, always ga la

差唔多

死肥仔咪溝女

SIMS 3最好玩,周圍去D社區
SIMS 4

NO, ORIGIN

想交多個朋友je

貢惡

動物園大享

善妹

真係sim3最好玩

佢地諗多左

法國西鐵比平時遲左幾分鐘 搞到落車一又要跑番工

細個我同學淨係話放d人落泳池之後delete條梯佢地就會游水游到死係咪堅?

膚淺架佢地

想攬住香b打機

咪搞香香啦

上次先話人契弟

我攬住你，你攬住香b

sim3變左就算蚊走左都識自己上番黎
要游死係一定要起4面牆比佢走唔到先得

後庭盧

想吐

我愛樓主❤️

認錯人拉

香香搞我

夠啦

收聲拉

去廣告！

唔會係炸魚薯條阿？

點解盧蛇槍盧會貢少人

流浮勁多

實力問題

之前38x😞

D人47晒

見你嬴錢咪走

213-》212

Ak47

Sleepy

kaki left

不安

😘我係你架喇

👏🏻

點解盧成日賣廣告都咁少人

咪閃啦屌

樣嘅問題

靜啦

你老鼠又話和好

咁你愛我未

之前少賣反而。。。

系和好，但禾5想盲牙

9up ching 沒事吧

成班唔sick貨

G

你係波post到貼喇..應該多好多人
喱到就黎執笠

系 一堆人妖等打巴拉

啱 樓雞都搵到謝b埋單
仲唔執咩

系，我地呢啲單身狗5g去邊好了

笑甚麼？
你也搵到人埋單！

香b都有我埋單

同邊個拍拖

Cow mama😂😂😂

我笑樓豬炸

我 邊有拍拖

笑我好喇 我頂

JM9

乖啦好嗎

對唔住謝b

信5信我黎搵你買雪糕

一齊啦

1

2

3

4

5

6

唔比，只有我可以十連

7

-.-

回歸

信了 sor

我唔賭了 有人幫手比蚊牙錢

Good idea 聯群結隊吧

今次真係有人埋單

你唔出水仲典賭

公開未

小夫紅棍綠帽子.jpg

都話左啦

記錯日子截數 下個月要交8k卡數

屌 開我ac自己同自己講野

打上去同佢講番應該無事

要幫手輸錢了

打去熱線叫佢waive

冷的風 問誰怕

因為我有次都記錯左 之後打去講番就無事了
今個月要找15k卡數

Ricj

我份糧找唔到咁多 但我有借錢比人
佢地準時還錢我就都仲可以生存

係我想條數8月先還

payme

肥朱決定到讀書未

點樣碌到15k

我唔多夠錢用 應該都未必讀了
番左full time大洗左好多

讀條撚

我都唔知...好似好易...

貴利朱

4k都係買禮物比人
3k固定供野支出黎
仲有果d係幫ex碌既野未找曬有1k
其他先係自己碌
因為供緊手機同埋相機 仲有美容院果d

朱蛇有錢到仆街

幾大洗.....3k又固定供野 仲有7k...又係供野..你咪供成雞野？供樓呀？

美院朱

洗唔洗做清數
小妹識人

系

佢自己就放緊貴利

想你比錢我

叫佢班fd清數

跟呢度啲大蛇
月入幾萬刀得

咁朱蛇點收貴息米斷朱蛇財路

我負左幾萬追左幾個月都追唔到
啲蚊注中晒都無用

咪侮辱豬蛇啦先得幾十k

...我日日食二手飯

忘記過去

我都認我大洗 係今個月洗多左 平時唔洗找咁多

我唔想借錢 借比人還好
最希望個ex還錢

算是暗中一起分享過首歌

難囉

原來要去到星期五先再有波仔玩

咪仲好 少d窮人啵

我都覺 whatsapp下佢叫佢還錢先

程瀟po見到朱蛇

掟煲唔掟蓋

Ex:我借到係我本事,做咩要還比你

呢句真

岩岩叫佢可唔可以一炮過比番我
佢居然答我照分期比番我

一年還一期

唔係覆 還一炮比你 咪好

邊度識到d咁既人

性暗示

屌你老味

血管都爆撚埋出黎

佢應該on9 你可以同銀行講啲咩

唔係幾k 喳咩 咁大個人都無

5k 我仲要幫佢咩緊條數

直頭無腦

直接屌9佢啦 咁好禮貌做咩 廿幾歲要人幫手供部iPhone

你打佢電話出黎 我好樂意幫你morning call 佢

我講完之後佢覆我
你慢慢

拍拖還拍拖 數目要分明
所以

洗費全部我男朋友出

仲邊度有咁既男仔

日日叫外賣會唔會好仆街

左手賺錢 右手洗錢

諗好了 入咗100蚊準備上10k

我了

所以唔會再借錢比人

或者半夜唔小心打左比佢

借2千比我好無

無錢

gun

又話唔見

盧vs浮
盧讓半一上盤@1.9
超重心

唔捨得你

一個鐘後同我打

好鬼 讓太淺

送錢都唔執

閒閒赽都炒3粒 半一盤會否太鬼

鬼盤

Okok

原來有

大大力轟落盧其他

唉

Tg 谷有

仆你個街9兩菜我打得咁辛苦

呢到有無bs今年幫人考mock 同apc?

馬會0蚊 點賭阿

借住1000比我入馬會

450

451

452

453

454

455

1咩ar

8

10

9

十連 垃圾

12

？

13

14

我想叫人還錢比我賭

賭乜鬼

唔賭有咩做

今晚小妹重出江湖

打J

5好呃人拉
上次先話推第一口

系 都on99

唔出水就收嗲啦

做返老本行去接客？

琴日推左啦 輸左炸麻

肥朱

yo

(勸世)媾緊女既你地唔好再chur人(2)

CHUR U

我都要有我自己既價值 我由今日起一定要改變 幾辛苦都唔可以放棄😣

好sad呀me

一禁入去 第一篇野

接放工好chur咩

要睇係邊個接

去接你了

唔好啦

我唔chur 人啦
搵都唔搵 好未？

小妹係例子

留比我啦

見到你女神相片 善妹識食

want c

想睇

我冇cap 我乖巧

點解會睇到

4開

莫迪[0/+0.5]
堤格雷[0]
保地花高[-1]
阿度斯維[0]

你send過比我

當愛情 只剩嘴巴 少了耳朵

追擊善狗啦屌

浮神同我打機PLS

不了, 要吃飯

求帶領

就變得妳只相信妳猜測的

我手機就黎無電
前2日去唱k留左條線 屌

yoga比jj更打入我心

btw千祈唔好同kaki講秘密, 把口幾疏
唔洗講sor了
不如賭多兩局球以免生疏

呢個諗法其實令對方好大壓力

係, 乳酪軟d, 賓周硬d, 你受軟唔受硬

後日賽馬超級重心
比卡超

在我身上流著浪漫血液

自信可改變未來, 問誰又能做到?
邊個做到丫

所以要再黎過

姐係點？

我做到了 改變左體重

痴線啦我口密架

一直增加唔係一種改變, 係一種趨勢

呢句真，同我鬥硬真係等gg

咁正確做法應該係點☹️

有經歷先會長大
叫過春先知自己有幾咁on9🚬🚬

人地只係「有機會」接觸異性
呢個世界唔係男就女
你咁假定人地識異性就會發展
唔知你想法都冇野
如果你表達左少少不滿/唔開心
咪比左壓力對方囉

錫佢一啖先, 表白先

Gun

係真愛 肥左仲咁愛我

咁又係既 所以我就係話想自己有自信啲 唔好咁自卑 自然就冇野要擔心

米copy拉
同你好熟牙

比自信 叫佢鐘意咪去
我拍拖都係咁 唔會去控制人
但未必個個都好似我咁
我以前睇9把刀本小說
佢有句話
重要既野一定唔會失去
會失去既一定唔係重要
我覺得幾岩阿 迫都無意思

關你撚事咩個Gun得你一個可以用咩

香香好有point

我成日都咁做

嘩突然覺得你講野好有point😂 jkjk
我就係要改變做得到咁樣囉 只有咁樣我先可以開心 只有咁樣佢先會舒服 其實我都知驚唔黎。。

岩呀

有冇食鼻屎?

想記實呢2句

就係以前管過 覺得無用
之後發現由佢鐘意點就點 咁樣相處仲自在
所以而家拍拖都唔會同人講 唔會比人知
又唔會問人地同邊個一齊
之後對方就會急番轉頭

想g係邊本小說😳😳

有, 其實好甜

我就係想咁樣 我都要由我急變到人地急
可能人都真係犯賤既動物

dllm

咸定甜牙？

你咪做到囉

想同kaki講秘密了😞

失去左既野唔重要？

希望手足勇敢面對失敗 挫折 唔好睇埋依啲野去安慰自己

九把刀既殺手系列
殺手，迴光返照的命運

本書我中4睇架 係書店行行下買左番黎

好想追數

本小說都唔係愛情故事黎

意思係
咁輕易就走去識第二個既男/女人
唔值得傷心/擔心

無錯 唔在乎仲舒服好多

唔知係咪我地吸氣方法唔同 我細個試過我果d鹹既

唔知
但你自己辛苦呀
傻西瓜

咁易搶得走仲放係心入面做乜

利申文科撚
中學果陣成日買小說番屋企睇
唔睇唔心息

okok

岩！！

我都要改變自己 由心咁去唔在乎！

幾成功呀

lata tg me @liquidjai

依加睇戲先

呃tg

男朋友遲d要Exchange我仲驚

係 推哂俾馬會 所以要拎返

死人妖

我都覺

又一個

嗨

啱啱先收工🚬

22%點挨到收工

hi a4子

電緊個靚髮

就算係左佢 我都要變得更好

我禮拜5都去剪短頭髮

我有尿袋

借黎用一陣

樓主今日收工未

主能夠巴

冇上黎一排，樓b上左樓未

出現了

拿

拎黎公司門口好唔好

Ten thousand husband 受讓

人在觀塘 過得黎你都收工

上左謝b果層樓了

食軟飯

加油呀

食到先本事呀

岩 加油

冷冷雨 汪汪

無電 17%點算

點算 我咪要掛你到11點半

flirty

我都好掛住你架

係咪架

你奶水好味嘛

....
隻公仔

唉

星期三晚啦 我已經度緊 通常馬會app有排位就會係咁易揀下 之後出賠率深入啲度 玩到臨場既就再調整 ☺️

可唔可以教我買馬

有聲

就黎結婚 屋企人突然話唔想一齊住
又冇錢比首期

我結婚都唔想同雙方屋企人住

我未夠班啦☹️上次連輸3場wp

你都知呢

合體cow女

都話想識多個朋友囉

你想識 女 朋友

係咪想搵人合體

唔巧咁啦
岩岩去格黎鋪借左條線 死唔去住

出黎租樓又洗一筆

但其實星期1－7見面加埋唔夠10粒鍾
有d無謂

我唔係咁隨便既人黎

我想敲穿你門口

信心花舍 特殊為你開鋪～

汪汪汪汪 汪汪汪汪汪汪~

心死得更透

有信心？

咁似我拍拖既 日日都番工跟本無時間見

日日見好咩

幾耐見一次先巧？

睇人

同居又係一大考驗

出池5講ZZZ

岩

以前讀緊書果陣24小時一齊咁制

唔開心呀出乜呀

同埋屋企人同居又是另一種考驗

仲會有時去佢度過夜
邊個早走就接邊個收工 之後去邊都一齊

係 大家生活習慣唔同真係好難夾

呢度係感情台呀

輸左好多 有冇tg谷比小弟起機

慘不忍賭

飲食台

格黎鋪個姐姐好好人借條線比我
17%>33%

🦁

🥂🥂

我借電話比你啊

😘

我就黎收工啦

邊個

回來了

你男朋友都認唔出

盧

邊位阿

Q

有個痴線佬扮我男朋友

唔想入來了

莫迪大
沙士菲大

唔怪得走咗咁多人

攰就休息下
工作好閒

唔想結婚

主能夠手足

小妹一直都在

有咩關照呀肥朱

有無水 我依2日輸到仆街

召喚m子

你出咪得

輸到痴左線

@師傅

@大佬

頭場主能能夠fg
我想跟你大細 比幾場我串ok?
不過我就訓

愛情怎麼喊停

完左就會停

屙煙左挪超主盤
希望盧可以同路

好鬼 莫迪受讓

乜9來

讀多啲勝對你有幫助

只好為你加油了

扮乜呀你當初咪又係咁

走囉

睇完戲了

叫得心事台唔講心事講乜

又唔叫埋我

中六畢業

咁信我？我琴日燈左場

同男朋友食完野返屋企了

同埋收緊鋪唔得閒睇

有冇絲打溝me

我信你好似你信我一樣

係呀，好撚後悔呀

呢到好多小妹，不過大部分都係妖

而家個台係你架咩 要講乜先岩你聽呀？

有丁不了

我有撚阻你講咩on9

食唔食宵夜好

點呀又到你發爛渣呀？

發咩爛渣，我有冇話你呀
對號入座呀

係咪話我大家心知肚明啦 唔好講埋啲咩小學雞對號入座 單單打打喇
有心事 感情問題 講下出黎有乜問題呀

2位做MUD 9 =.=

小二花生一碟

我單打你，好撚笑喇
你串我多d定我串你多d大家有眼睇啦
我之前就唔駁你嘅，你咁鐘意搵上門撩交嗌咪嚟囉

客觀呢到係一打打咁買嫁

冇所謂 你要嗌交我實陪你架

大家都不乖巧

係你要，唔係我要

係愛阿巴打

兩位似假膠多

炒旺下個場

今次係你聊我先

噓！

我果陣傾咪又係比佢jer

有啲火花開心啲

早g唔上水

係 幫緊你出口氣呀姊妹

Mon po

係jer你你就食得屎啦
未見過我以前點jer人咩

呵呵 姊妹

比人JER就見過

算啦，我又唔會爆料嘅
我咪又做衰人囉

唔係咁多人見過的

艾華轉左1/1.5

又單單打打

得啦知你叻知你勁

做野先

咁都叫jer，以前我屌到人狗血淋頭啦

約左人睇了

25女

盧風紀今時唔同往日

你係咪黎真？

Ccc尼

係咪要嘈

我屌7你牙

睇完戲無耐，估唔到又有多場戲睇

腰斬啦，各位洗洗睡

成班ON9係度嘈阻住我COW女-.-

尊重啦

大家和和氣氣啦 我錫哂你地

siu4 大蛇都鬧交

呢張圖我都有😂

今屆日記嗌交王既得主係。。。。。

含我

米系。。。

仲細咩=.=

屌 手機得番7%

你等等 我用埋oral b先

小妹今年f1

me岩岩升中六

肥仔含撚 唔想諗

有咩唔識 可以問禾

救火救火💦💦

唔嗌得交架咩-,-

有無人罵我

負心漢

冇人

爽唔爽先，又推咗幾頁

1001

上半場完左，幾時下半場

休返15分鐘先啦

腰斬左

我唔係，我專一至死

一陣先 抖一抖
唔開心都要發洩下

我先說結論吧，盧弘喆決定不回《無限挑戰》了。
記者：可以看做是“盧洪哲放棄回歸”嗎？
金PD：是，去年開始節目組和#劉在錫#，#HAHA河東勳#等人跟盧弘喆談過好幾次，最近聽到的結論是“目前很難回到《無限挑戰》了”。

屌你老母盧狗💔

繼續

發洩係我身上

M 男

你冇比人鬧嘅價值呀

無人賭球了？

咁樣會唔會快D

有

保花轉盤了

-1.25

早買左-1 唔知會點呢

鬧你一次你就會真係嬲 我鬧佢咁多次佢頭先先真係嬲 佢叻過你

升左唔係好想要了

收聲啦，round2你呀

me小學雞
iq同eq都矛乜

快拉

好呀開始未 我準備好喇 今次我都用粗口

屌撚死你

支持

迫不及待想看看了

我騎撚死你

快撚d騎我

哇屌

騎我

唔講喇 真係心情麻麻 sorry 一陣再上黎

好想比kaki騎

似1比0完場

騎乜撚野

KAKI好撚淫賤

27%

騎撚死你 淫到

感情真好

我修煉緊係依度

今晚唔撚賭，各位see u

5信= =

結衣

配合佢句野咋！

本性出左黎啦

女騎士

盧9 好波
釣到佢出黎

咪ff我啦 我唔淫架diu

淫賤型kaki 星期三騎我🙇🏻

想氹番kaki 有咩方法

騎

被佢騎

圖已cap

冤枉呀。。

我女友都唔會話騎撚爆我

呢個真 普通女仔點會講得出

推

都話配合佢句野

喂也好好珍惜乖巧啦好嘛

異曲同工

好高配合度
一定好夾

乖巧

屌你老母打劫咩 陰d陰d落

痴線架你地

如果你係我女友一定好珍惜你

有冇人要保地

kaki

-1冇買到 操

唔洗抵賴啦

咁撚搶薑

kaki比你地jer走了

米系😂😂

好深

挽留

咁都叫jer 讚緊你

same here

形象破壞 想退fans club了

改名啦 KAKI 唔好叫乖巧喇
叫搶繮啦 勒都勒唔住

岩岩-1冇入手

唔好ff自己可以溝到女

針 已對

性幻想完未

same road了

一陣買半主撐你

真係唔好ff我了 我不喜歡sex的 以前因為咁都同ex嗌過交

我點可以唔跟

唔信

SEX很撚重要

Kaki係處@3
唔係@1.3

請下注

All in @3

真係咩？
我唔覺 我覺得拍拖唔一定要呢樣野

我有冇得買？
我必中😂

我信kaki是乖巧的

我都覺 點解一定要有

球員唔可以賭球架
會比人拉

細路女至咁諗

我未拍過之前都信
拍左就唔信

男女想法大不同

女可以狼過男

其實覺得2樣都要有
但唔好迫囉 要你情我願

小妹當日都提出過呢個問題....🤔🤔🤔🤔🤔🤔

冇拍拖又打飛機自己搞掂
拍左拖又冇sex 咁我溝女黎做咩

我真係可以唔洗架喎😂😂絕對可以去到有生bb既計劃先搞

溝女為左搞野....

係其中一環

用手同口先 會唔會易接受d

有2c咩

買左樓仲要瞓天橋底

我絕對相信一句野
男人都係用果度諗野 所以
唔想佢出去食我都係覺得要喂飽佢先有用

所有野都係慢慢黎架啦

你唔洗
唔代表你另一半唔洗啵

拿當你結左婚
你好撚憎被人屌
你老公叫雞得唔得？
因為你無比佢

我講緊婚後性行爲 唔係生仔

認真唔想搞咪同條仔講
其實我基督徒黎架 結婚先搞啦我地

喂 我日日晚餐整九大笪擺係你面前
但係我同你講你唔食得 你制唔制呀
人會肚餓架嘛

老老實實 男人有性需要 而又有條女平時攬攬錫錫 好難忍架喎

乜撚都唔關我事

系
一齊五年幾 平均個幾兩個月先搞得一次已經唔係好掂

但攬攬錫錫是必須的!!!!!!!!

🤔🤔

之後咪屌閪囉

訓了
肥朱我有緣先再跟你

全炒要戒波了

試過就返唔到轉頭

慢慢來啦~~

Once I go black I never go back

早抖啦 我睇唔到有咩心水

好彩我A0 咩都唔知

一齊得短時間係可以忍下
但耐左之後keep 住冇或者好疏都真係不了

扮

禾
朱古力（破處）

去買野食

牙q 埋唔埋單

撩牙姐
下個先埋單

😂😂😂😂😂

屌想食大飯堂

你埋都無份😂😂

天盛

我去開洪水橋果間

1點未名屌

完了

好遠 但天盛果間D野食都5齊

係好撚遠 好想食小丸子

對5起 5講了

法國左啲野
有人想知再講

751

Lm

想g

1001 各位晚安

001

入子彈

順便

個日返工見到單好笑野

下個po先講

1083

泊車呢 就擺低條匙

個陣係早上八點幾搭地鐵

989

搵人呢 就打1083啦

994

On99 識品酒

995

善狗世界第一！

i m beautiful